{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129159136/jeonju-deokjin-tommy-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595512&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227171052&selectedRatePlan=254427021&expediaPropertyId=66504973&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 덕진동 타미"
    },
    "text": "全州徳津洞タミ\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区権三得路38\\n\n全州徳津洞のタミから車で5分の距離には全州韓屋村もあります。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルは44室の客室を保有しており、チェックインは17:00から可能で、最低チェックインは満21歳です。 チェックアウト時間は13:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行者にご確認ください。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、追加で指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳津洞タミはどこにありますか？",
            "answer": "全州徳津洞は韓国の全羅北道全州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "全州徳津洞から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "ホテルではWi-Fiとセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは44室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にセルフ駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に指定された喫煙エリアもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 418
    }
}